它瞭解每個設備的獨特行為、其操作環境的怪癖以及如何與其他設備交互以防止惡意和異常使用，同時提供分析以提高性能。前NSA員工提供的近地點基礎設施安全解決方案進入公共測試版| Ron Miller | 2020年9月17日| TechCrunch
如果你在舊環境中踏水，你真的會在新環境中掙扎“我們在招聘記者”：Insider Inc.在新加坡推出第三個全球新聞中心（Lucinda Southern，2020年9月17日，Digiday
對於分離主義者來說，這是一個非常艱難的生活環境集成商和分離者：管理者如何幫助這兩類遠程工作者在流感大流行中生存| Jen Wieczner | 2020年9月16日|財富
其他的名字已經浮出水面來描述我們是如何改造我們的環境的。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
美國宇航局科學家發起的一項名為“長壽命原位太陽系探索”的計劃，要求建造能夠承受金星惡劣環境長達60天的電子設備和硬件。我們需要儘快去金星|尼爾·帕特爾| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
一般來說，遺傳因素本身並不能導致飲食失調，布利克指出，環境仍然起著作用。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
在一個時間就是金錢的環境中，與一名護送人員搭訕可能是明智之舉。有事業心的女性轉向男性護衛，享受無條件的樂趣和（可能）性生活|極光雪| 2015年1月3日|每日野獸
這並不反映人們對更好的環境缺乏興趣。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
在目前的環境下，你是否對整個公共教育危機更加悲觀？霍華德·富勒博士的不公正教育|坎貝爾·布朗| 2014年12月21日|每日野獸
一位教育專家談論種族關係、政治環境以及可以做些什麼來改善現狀。霍華德·富勒博士的不公正教育|坎貝爾·布朗| 2014年12月21日|每日野獸
但在大多數情況下，即使是工業和捐贈也無力抵擋習俗的慣性和環境的沉重負擔。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
幻象本身就是那種使人超越環境的神聖不滿的結果。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
人類如果受到環境的青睞，很容易每二十五年就翻一番。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
這是他的故鄉，一個完全適合他獨特才能的環境。革命前夕|卡爾·貝克爾
環境改變了他的本性：環境由他本性之外的力量的作用組成。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德